理性討論：近日事件

呢排我都有係兩邊接觸唔同既資訊 覺得兩邊既某d觀點係岩既 所以到呢一刻 我都已經唔知自己係支持邊一邊。例如：我係唔太明白示威者點解要破壞公物 因為其實受影響既係普通市民 或者係佢地自己。有好多時候示威者既活動都係影響普通市民既生活 對政府係完全冇咩威脅同影響。好似依家既行動 已經唔係對修例本身既抗議 就好似做左咁多嘢 個垃圾政府都係冇回應 而民生就越黎越差。
當然 我對於警察暴力行為係非常反對同埋好傷心
想問下大家既諗法係點
以上純粹係我自己諗唔明既地方 有咩意見歡迎發表

核彈都唔割 破壞地鐵站係黨鐵罪有應得，破壞公物亦係有相關意義

點樣界定民生差？租跌？冇旅行團？
你會唔會覺得所謂民生差只係香港一直發緊既泡沫夢而家要爆了？

你要代入示威者既角度去諗

點解縱火？set路障，阻礙警察推進，以免被捕
點解掟野落路軌？已知地鐵唔開，要阻止警察透過地鐵運送
點解破壞閘口/售票機？影響地鐵運作，抗議地鐵為左配合警方，妄顧公眾安全，甚至忽略本身作為公共交通工具既職責

主要都係抗議 或者 阻礙警方部署/減低被捕機會

所謂既公物係咩?黨鐵?
對唔住，依樣係對準敵人既做法，黨鐵入邊既野唔係公物

介唔介意講下你幾歲先？
我稍後會回應下

20